拖到補習女神出街

估唔到中六畢左業兩年，仲拖到女神隻手出街。利申今日的夢境真係好真實

事實上，其實反工個陣，我都拖過女神隻手。
我捉住佢手臀：講幫手開張單，幾日未開單，今晚要反去食糖水
女神：你搵第二個客啦

坏左？